義士唔係condom 我希望唔止係一個口號

而係大家對義士嘅一個承諾
依家有7個義士需要保釋
但保釋金我地助養完兒童之後真係所剩無幾
希望連登仔講得出義士唔係condom
都可以用行動黎證明比義士睇

幫到手嘅唔該聯絡我

推

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

求下大家，呢個真係唔好比佢沉

PUSH

唔該你地

要走一齊走
要留一齊留

唔好比佢地沉淪

大家。。。

唔好忘記佢地為你做嘅一切

所謂612人道基金
P牌推唔到 希望有人見到

幫推

push

上去啊

唔可以等義士成為condom呀

窮撚幫唔到啲咩 幫手一推

612唔批錢?

屌佢8月5到依家

係一個月啊

星火幫唔到？唔好搵612

8月5扣到依家..老實講真係唔信
612講到明係會借保釋金 成個月都批唔出?

求其放張圖就比錢你？ 你on9?

「有個8月5到宜家」
好 L 心痛
怒推 推上熱門！！！

用下個腦先啦大佬...

擺低個名 等連登仔搵612 星火 fc先啦

樓上班友推乜撚

不過點解612同星火都冇幫手？唔明

推，搵星火 杏林幫手

因為佢鳩up囉 呢啲圖我都整到啦

之前手足話612會幫 大家唔好受騙

轉俾星火及612先啦。。

被捕人士612同星火理應幫到手 HOCC你唔交代清楚完左第一個清算你

各位，平時唔覆。但咁岩見到，唔覆唔得。

********
基金秘書處成員，近日曾往以下警署/法庭，協助被捕者/被告保釋，以下只列出部份：

- 新屋嶺拘留所
- 屯門警署
- 中區警署
- 紅磡警署
- 觀塘法院
- 觀塘警署
- 灣仔警總
- 將軍澳警署
- 九龍城裁判法院
- 北區醫院
- 東區醫院

只要收到事主或其親友的訊息，基金會儘快派員到場協助。🙏🏼

有需要的朋友，歡迎隨時聯絡： 9845-6641，whatsapp / telegram 都可。

如事主/親友當場已自行繳付，事後再向基金借款亦可。事主只需於整個案件完結後，法庭或警署歸還保釋金予事主時，再交給基金。

謝謝！